\begin{table}[htbp]
\caption{RACI matice systému}
\label{tab:raci}
\resizebox{\textwidth}{!}{%
\begin{tabular}{|l|c|c|c|c|}
\hline
                              & \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Vyšetřované \\ subjekty\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Výzkumný \\ pracovník\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Technický \\ pracovník\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Koordinátor \\ studie\end{tabular} \\ \hline
Konfigurace aktigrafu         & I        & R                                                             &                                                            & A           \\ \hline
Sběr dat                      & R        & A                                                             &                                                            &             \\ \hline
Kontrolní návštěva            & R        & A                                                             &                                                            & I           \\ \hline
Stažení dat z aktigrafu       & I        & R                                                             &                                                            &             \\ \hline
Předzpracování dat            &          & R                                                             & A                                                          & A           \\ \hline
Přenos dat na server          &          & R                                                             & A                                                          &             \\ \hline
Konfigurace serveru           &          & I                                                             & R                                                          & A           \\ \hline
Tvorba uživatelských účtů     &          & I                                                             & R                                                          & A           \\ \hline
Předzpracování a tagging dat  &          &                                                               & I                                                          & R           \\ \hline
Návrh modelu strojového učení &          &                                                               & I                                                          & R           \\ \hline
Implementace a tréning modelu &          &                                                               & R                                                          & A           \\ \hline
Aplikace naučeného modelu     &          &                                                               & R                                                          & I           \\ \hline
Interpretace výsledků         &          & I                                                             & R                                                          & R           \\ \hline
Publikování výsledků          & I        & I                                                             & R                                                          & A           \\ \hline
\end{tabular}%
}
\end{table}